人生冇意義了

扯左成日

拳皇96

點無意義法？

一個月人工有無$8000 ？

有8000就

Fire in the hole

out

on9港鐵

第一日出街?

好返未？

冇病過

好彩轉咗去搭巴士

單車

踩到聽朝都未到 不了

過橘米線

餓死了

就食完'

唔知媽媽有冇煮我飯

咁大個人仲要靠媽咪

媽媽煮飯好食啲